想問下關於lan card問題

近依個月個上網突然用用下會斷線 話我無連接lan線 有時停用再啟用又可以用一陣 然後又斷過
已經換了新8仔lan線 都係咁
router係用左唔夠3年既ac58u 部機lan port應該無咩問題 因為屋企人話睇mytv無斷過線
我懷疑係主機板個lan port老化
主機板用b85m-e45 我見可以插pci e
所以想問下 有咩lan card平平地 又好用既介紹
我寬頻行500mb
同想問lan card個包裝盒係咪會有埋lan card既驅動程式光碟定係直接插咩都唔洗安裝就上到網

唔該曬各位